想買返d相對新淨既舊漫畫去邊搵好？

比如叮噹咁舊既
我可以比貴d儲本新淨既
好多都細細間 都唔好意思叫老板搵出黎
萬一搵到見佢殘又唔想要 又麻煩人
想散買幾本新淨無咁殘既好似極高難度咁

有無同路人?

依家係香港買單行本漫畫已經好撚難
今日行完信和 想買返D以前買漏左同唔見左既單行本都搵唔到
幾年前出既漫畫例如魔法老師 CROSS GAME果D可以一本都冇
賣0手漫畫果幾間藏書量就快仲少過我屋企個書櫃

消失得好快
早幾年仲周圍見到舊龍珠叮噹放出黎
而家愈搵愈殘愈少
其實我都係想儲幾本實體回味下姐

龍珠大大本果D好似都仲有既
如果要搵舊版單行本就一定係2手店黃黃地果D
始終係好多年前印落
依家唔買過多幾年想搵都難

我就係見就快無先最後努力
有時會見到d廿年舊漫畫都唔算太黃, 入套真係差好遠